考DSE嘅唔該好好珍惜你依家嘅日子

老老豆豆 dse係你人生入面唯一一個有哂明確目標俾你奮鬥嘅日子 喺呢個時間你會有種無論係咩都阻唔到到你讀書嘅感覺 我明日日讀書係會好L辛苦會好L想放棄 但當你諗番起其實自己竟然又識睇文言文又識得計啲on_唔知有乜用嘅數嘅時候 你會發現其實自己一啲都唔廢 或者你可能會覺得自己做極都唔做唔到俾自己嘅target好沮喪 但至少你係努力咁為住一件事發奮過努力過 最後徒勞無功咁又點？ 起碼你試過嘛！

加油啦diu nei

17dse 讀緊yr1覺得人生冇哂目標好頹廢嘅廢青

加油 老閪都讀撚完要大學grad
利申同樓主一樣